[ONE IT] PRODUCE_X101及X1討論區 (115) 等左成朝都冇人開po...

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.01 X1首個一位！
9.02 專輯首周銷量突破50萬張！

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

7/9機場更新 求求大家